+++
 title = "Вакансии в CQG: QA, C#, C++, DevOps"
 date = 2021-03-04
 description = "Вакансии в CQG: QA, C#, C++, DevOps"
+++

Вакансии в CQG: QA, C#, C++, DevOps

📌Junior QA Specialist. Необходимы хорошие теоретические знания QA. Опыт тестирования от полугода и профильное образование будут плюсом. 
Подробнее здесь: https://samara.hh.ru/vacancy/42705625

📌Senior/Middle QA Engineer. Ручное тестирование, Back-end и Front-end.
Подробнее здесь: https://samara.hh.ru/vacancy/42154779

📌Junior/Middle C# Developer. Необходимо знание C#, .NET Framework. Будет плюсом, но не обязательно знание PostgreSQL, Python, C++.
Подробнее здесь: https://samara.hh.ru/vacancy/42768632

📌Senior/Middle C++ Developer. Основная задача - разработка и поддержка высоконагруженных серверных приложений с использованием C++, STL, Boost.
Подробнее здесь: https://samara.hh.ru/vacancy/42580251

📌DevOps Engineer. Основная задача - разрабатывать, тестировать и поддерживать системы сборки и инсталляции ПО.
Подробнее здесь: https://samara.hh.ru/vacancy/42154100

🍰 Условия: 
- Работа в международной компании, которая уже 40 лет успешно лидирует на мировом рынке программных решений для трейдинга; 
- не только офис в Самаре с видом на Волгу, но и возможность удаленной работы;
- полный соцпакет и мед. страховка со стоматологией на сотрудника и членов его семьи; 
- уютная кухня, где всегда есть вкусная еда, чай и кофе; 
- бесплатные занятия английским дважды в неделю в рабочее время.
 
📞8 927 016 96 74 (Telegram, Viber, WhatsApp)
✉junina@cqg.com

#вакансии